傷心

傷心死我了

?

傷心~~~

??

無 up下

係

搞乜

好傷心 😢

望住你喊